benz撚入

小弟最近想入架CLA45, 想問2015同之後2016改款之後係咪差好遠？ 好似2016之後多左suspension 調校同加左race mode

Push

買a45/gla45都好過cla

真cla amg

CLA250 AMG

CLA 250 送AMG line
不過等11月現貨有discount先買

電子避震係 option 黎, 正常人都應該冇加

我見15款二手大概20尾30頭左右好似ok, CLA250太慢

Race mode 同新加果d mode同舊款分別不大？

我本身係澳洲住 呢到買平好多 所以先諗買15定16打後款

5萬幾k

係呀 所以先想問買15定16款好 諗左好耐 16款貴成皮澳紙

舊款應該係波棍邊有粒制轉 C>S>M 咁

新款應該係多左individual 同sport+, race 應該唔係standard, 唔知要加咩先有
同埋個Manual mode 同舊款有分別, 舊款到紅區就會自動上, 新款到紅區你唔上部車只會cut 油

所以姐係2015上紅區會自己轉波？manual mode 果陣

Cla緊係問花生哥
不過佢個部250黎

無錯，C>S>M 果款manual mode 會自己轉高一個波

買部250爆改到勁過45囉